LMF - 二零一九

細個鐘意聽LMF
係覺得佢地唱粗口歌好有型
係反叛同壞既代表
人愈大先發現
佢地既歌詞係言之有物
原來細個以為係好人既先係壞人
原來細個以為係壞人既先係好人

b

c

真, 佢地走得好前, 呢個年代唔講粗口既先係最假最壞既人

LMF不嬲高質